想請各位做緊室內設計入一入黎(包括畫家俬 Draft man)

其實今日都開過post問相關draft man既野
但係比各位巴打屌完就決定唔想做死一世draft man
講下而家自己狀況先
讀緊ive it hd,下年7月就會grad
唔會升讀it top up,亦都唔會做it
睇過話如果冇讀design既hd,如果讀top up就要讀4年而且更加貴
但係自己想入行做室內設計畫圖既工(畫家俬3D圖個d)
所以諗住臨grad之前 去hkiai讀autoCAD同sketch up既課程
但係相信咁既料子剩係做到Draft man
想問下 有冇入左行既師兄推介下讀乜野對上位有幫助

求各位師兄入黎指點下迷糊既細佬

救命啊

咁點解當初唔直接去讀HKDI既int?

因為on99揀錯科

又一個設計從業員

做緊，有咩幫到你

draft man 仲衰過IT 狗，it 狗都仲要諗 code , draftman 人地叫畫咩就畫咩，係咁不停畫D 無生意既圖紙。

不如轉 uxui 仲好

想上位讀poly or top up degree inti